{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083083?place[place_type]=GID&place[gid]=1083083&place[latitude]=37.9122945471&place[longitude]=127.4456848482&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 호호펜션"
    },
    "text": "ホホペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、事前に連絡してください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットは入室を拒否される場合があり、損害賠償の責任を負う場合があります。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式での調理は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、予約の際に重複予約が発生することがありますのでご注意ください。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 一軒家ペンションと一軒家の客室は、幼児や児童と一緒に利用する際には安全に注意する必要があります。 無線インターネットと駐車可能なスペースが提供されます。 様々な施設が利用でき、安全に注意する必要があります。 周辺の観光地としては、華岳山、延仁山、寿徳山、石龍山、大金山、明知渓谷、龍湫滝、龍沼滝、プチフランスがあります。 ペンション内ではスフィア客室とグリーンナレの一軒家客室がご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホホペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "ホホペンションでは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前に連絡してください。追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室を拒否される場合があり、損害賠償の責任を負う場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に起こった損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、予約の際に重複予約が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "無線インターネットと駐車可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、華岳山、延仁山、寿徳山、石龍山、大金山、明知渓谷、龍湫滝、龍沼滝、プチフランスがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではスフィア客室とグリーンナレの一軒家客室がご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 583
    }
}